即刻落街 要人！！

咪撚再問去邊做咩

落啦屌9你

要人呀

p 牌推唔撚到
今日唔熱呀
你班high high 出黎啦

p 牌推唔撚到
今日唔熱呀
你班high high 出黎啦
2

港鐵都唔爆，人呢

p 牌推唔撚到
今日唔熱呀
你班high high 出黎啦
3

p 牌推唔撚到
今日唔熱呀
你班high high 出黎啦
4

p 牌推唔撚到
今日唔熱呀
你班high high 出黎啦
5

p 牌推唔撚到
而家開始落雨啦好涼
你班high high 出黎啦
6

p 牌推唔撚到
而家開始落雨啦好涼
你班high high 出黎啦
7

p 牌推唔撚到
而家開始落雨啦好涼
你班high high 出黎啦
8

p 牌推唔撚到
而家開始落雨啦好涼
你班high high 出黎啦
9

p 牌推唔撚到
而家開始落雨啦好涼
你班high high 出黎啦
10

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

落雨又點